D 催淚彈好撚毒 大肚同小朋友量力而為

TG放題已經係常識 有健康問題、準備大肚、小朋友記得量力而為 支那野信唔過

利申: 光復香港

有無人個鼻發炎？爛同流鼻血？
好撚痛..

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

屌你老母 銅鑼灣開始TG放題 無gear 小心 大圍捕又開始
自己衡量